（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

仆街CCTVB 亂鳩咁嚟
將我地手足Channel串鳩佢嘅影片下架
DLLM 垃圾無線
呢件事一定要煲大佢

推

幫手推下 其實都幾大鑊下

on9

push

Push!!!

離譜

愈打壓愈反抗

點只cctvb啊
youtube都有份

我覺得可能都未必得佢地不嬲玩鳩晒架啦

發生咩事 叫人喺twitter @youtube 反映?

我覺得都要架啦 件事都幾大鑊下 講緊已經唔止得高手紹中招 之前都已經有個YouTuber因為咁出事

無線新聞 是是旦旦

垃撚圾無線

佢用版權黎

cctvb仆街黎

大家上facebook抵制左未

係啊 佢係得呢一招先可以搞到我哋手足

所以話CCTVB條底褲就黃
CCTVB 戰線要繼續打！

呢一招你無得打
要做就只可以用Youtube 遊戲規則去打

自從佢係咁黃標，而經開始少睇youtube

咁當然啦 不過我地可以從Youtube外搞鳩TVB
例如抵制佢咁

不過今次呢個post最主要都係要比大家知道TVB從頭到尾都唔係黃黎

180度反轉，改色tone, 註明片段來源，再claim埋係傳播學學術研究
再唔係就要blur埋片

利伸，喺FB post TVB片都會被claim版權

推啊

咁嘅話睇嚟要pm下高手整整佢喎

不過都冇架啦 家陣佢條片都冇咗 提佢小心D啦

我知條片無咗
只係想佢下次小心少少
3次版權檢控就會成個channel delete

啱嘅 呢個提下都好

點可以咁講
人地條底褲...

幾時有幻想過cctvb係黃

Tui!!!

屌

Push

可靠消息原來YouTube跟tvb有策略性合作，所以都容易被停播。

YouTube 都係奶共架 但係為左國際文宣無計啦 唯有積極d踩冧tvb個台 唔俾佢d假新聞荼毒廢老同小朋友

Like

有冇辦法避到佢版權呢招

push v

CCTVB，愈睇愈低B！

TVB 事事旦旦

其實個問題會唔會喺YouTube 度？

tvb有冇片一齊report

侵侵幾時清理門戶

pish

TVB出賣港人

空氣推

垃圾CCTVB

屌on79 Youtube都奶共 好多次啦仆街

幫手推！！！

呢個得，pin
咁都ban可以搵高層

其實你唔轉tvb的片，只屌tvb，咪無位比人入囉。衰左唔好一味罵人地，諗下自己下次唔好再衰仲好過啦。

叫佢開個新channel測試下呢個方法

推！